點解連登仔唔肯正視中國自古以來係禮儀之邦

緊係啦，支那自古以黎嘅鄰國除咗日韓就係班蝻，啲蝻好似隔離post果個咁係噴水池游水，周圍強姦，支那用噴水池洗腳，周街淨係大小二便，有禮個蝻好多架喇 最衰西方人過到黎遠東先發現有人正常過支那人好多

加返個傳送門

(有圖)南亞豬在水中暢游

LIHKG @ Android

中國有幾古？

先唔講中國嘅定義 漢唐明清係唔係中國
就算係古代大部分人都係冇受過教育,封建又迷信嘅農民
而就算係讀書人都未必人人有禮貌
點推論少部分人有禮貌=禮儀之邦
蝻冇禮貌=中国人有禮貌